陳雲評私了：太沒用，不如不打，返屋企訓覺。

一連出左3個post講私了
老師潛台詞：你班前線垃圾打得咁廢，起碼要搞到斷手斷腳啦

Push

如果國師係連登出post 實比人話係分化 誨氣撚

冷氣國師？

收皮啦呢條友,佢係咁好打咪落場打囉,人地冒住生命危險去抗爭去救人,係到講埋d垃圾說話,佢肯落場再算啦

係可以更efficient嘅 但大家唔係練開武

練開武果啲唔上前線 冇練武嘅又俾你叫返屋企 前線咪冇人囉

咁叻又唔出黎 教下班前𡃁仔 點打交？

話班前線垃圾打得廢都可以聽下
係話打人呢個行為丟架就快啲收擋

叫佢收皮啦 野又唔做 係度指指點點

又唔食藥 又要日日屌前線 ......
極品垃圾癡線弱智客家精神病人

我都覺得，義士俾人打嗰個都起唔返身。打返人好多時人地都只係流血輕鬆走，仲可以大大聲同TVB投訴

條白衫廢老其實捉住佢隻手 係咁砌落個欄杆 會唔會整爛個欄杆呢 你知啦 個欄杆傷左會好多人好傷心架嘛

落場示範下俾枝旗你揸又點話啦

佢其實係咪一次都冇出過黎?

我覺得佢係恨鐵不成鋼

不如咁叫國師落場整番個示範片段俾人睇咩叫“私了”係手足“私了”佢

垃圾 冷氣國師

香港人太善良

國師連出去遊行都唔肯，有乜資格話手足？

佢係坐係屋企救港 駛鬼出嚟

留手啦
冇出十成功力

點呀
打太勁又話失民意

下次要吉佢屎忽

冷氣軍師 陳雲廢話，不推文回覆，請推有用行動post

佔中果時咪又係教人食gip 做盾

又係冷氣軍師

陳雲 -> 負皮， 上一頁

條友跟本乜鳩都屌
一d 建設性都冇
叫佢同熱城普班人躝屍趷路啦

禿頭佬

咁都有得兜，
迷雲黨真係痴撚線

究竟幾白癡先會覺得依個係屌前線
曲到直咁鼓勵加強私了都唔明？

反雲泛登仔係咁

佢真係以為自己國師 返去照下鏡先

你要知一有陳雲post 就會有一大堆陳雲haters 走出黎洗版

正常人睇個語境都知陳雲係話啲義士打得唔夠勁，所以先話義士丟架，佢意思其實係叫啲義士可以再重手啲

佢同班熱普城最好集體跳海

屌你老母國師你肯落埸打我地實撐你

你同班同類幾時死？

呢條垃圾成日以為自己看透世事
含撚死啦

講得無錯喎
“打”完行得走得
咁打嚟做乜
btw之後唔係叫人返屋企瞓覺
係要叫人進步

冷氣軍師 陳雲廢話，直接無視，不推文回覆都唔洗，請推有用行動post

國師：院都無入好丟架

叫佢含撚啦 屌你老味 係到屌手足
係屋企指指點點一定大聲 一定有野要改 屌你老母出到黎見到差老睇下佢同班熱狗邊個帶頭走先

佢點會話失民意

打得靚

陳雲自己好打得? 連陳伯都不如

好想睇佢比人私了

未食藥

佢可以出來打嗎？冷氣國師，尊重前綫，好完美，不需要改善，感謝勇武救人義士

國師收皮啦，叫佢落場行下先啦，可能一次遊行都未去過

叫得泛登仔
即係高登走過嚟啦
好心你班熱城留返係高登
唔好再過嚟連登啦

正宗冷氣軍師

人地嗰啲叫丟架
咁你依啲叫乜嘢

陳雲=勝利球迷

好煩阿，唔好再講佢啦，垃圾想上位

點先叫打得好睇？

唔使再share佢㗎喇

負皮,不推文回覆,上一頁

叫佢出黎打啦 仆街死剩把口

你想係香港打死人？？？
雖然呢度已經冇曬法律
打死人隨時監都又得你坐
垃圾冷氣癡線佬類似陳雲呢d
淨喺出把垃圾口鳩up刷存在感 冇任何撚用
日日唔撚食藥 就facebook亂up野

咩同類？陳雲haters一言不合就咒人死咁惡毒，大家要睇清呢班水平低下嘅人嘅真面目

按：陳雲啲post 有用就share，冇用/盲屌人嘅大家當然可以屌。我係有share 過陳雲嘅post，不過都係戰略文，一個係叫人舉美國旗一個係叫人唔好再用警察呢個term，從來冇share 過佢啲私怨post

駛撚理呢條過氣柒碌咩
幾年前屌沈旭暉屌到仆街, 早排人地搞場對話會又去埋一份
挑喇星

你睇下唔食藥既客家人 真係客家呢個族裔比你丟曬架
日日開恆個冷氣鳩up
屌前線
屌

社運寄生蟲就係一啲理論臣人，行動侏儒。永遠係冷氣房指指點點，理論不斷spin ，買兩邊，含糊其詞可以任你解讀。簡單來講無貢獻又吸食社運維生。

不如唔好再forward呢條垃圾啲野出黎

佢完全係「其實唔難潮文」既作者心態
人地出A，可以用B擋，再用C反擊
佢一次都冇出過去，根本唔知形勢危急到思考既時間都冇

百彈齋主

佢冇講過失民意

haters 開始負皮轟炸我個post, 但又唔開post 反駁，我歡迎不服來辯架

你鍾意屈我迷雲黨咪屈
藍絲斬到義士腳都斷
我地私了完藍絲行得走得
好明顯力度唔夠

咪撚share條廢老d野出黎啦
係屋企涼住冷氣打字 坦克都就黎比佢整到啦

鍵盤戰士
講你就叻
返青山啦

佢根本就係最on9 既冷氣廢佬

一定係咁架啦，LIHKG根本就係泛民重地

咁又講得冇錯嘅

所謂既國師就係無論你地打左又屌你地唔夠大力；你地唔打又屌你係左膠
總之乜都屌咗先人地就當你係神咁拜

好老實, 班後生仔無受過軍訓

依家個個周末 就係軍訓式實戰

慢慢進步囉, 最重要係有檢討
而唔係固步自封地自滿 or 乜春都睇死佢地唔得

其實係人都知 但真係落場 衝破心理關口同夠大膽郁手都仲要番黎比條廢老彈呢樣彈果樣

上網有晒片睇國師教人上前線
腥港p牌仔見識少

死廢佬命過啲乜

放心 打狗會慢慢進步 今次係經驗

不停狙擊陳雲你都幾得閒，有無諗過用番多啲精力出去行或者做文宣呢大佬？

講就輕易，叫佢出嚟打返round先啦
我覺得尋晚手續已經好勁！係不斷進化緊！
鏡頭前斷手斷腳唔好，係有心嘅留返麻包袋先做呢啲

連登仔不嬲為反而反見到都扮見唔到，同藍絲一尻樣

咁唔該依位院友示範下點打

係泛民蘋果先會咁講

全國最大冷氣軍師上線啦

小心佢用個gip盾撞你呀

拍條片

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

其實係叫大家可以打得大力啲

又係講呢啲，一定要攞過世界杯先可以講波？做過馬師先可以評馬？

關節
雞心
春袋

斷手斷腳先唔可以再出嚟打人㗎嘛

好意思貼出黎，而家勇武手足有邊個係佢咁撚樣出去架
條柒碌仲話練開功夫，早兩個禮拜沈旭暉個聚會，陳雲個肚腩大撚到

出過街都唔肯喎而家佢

佢自己出去打幾件嚟睇下先啦
同埋唔好撚再post 呢條怨婦撚屌嘅文

請身先士卒；將一件困難嘅事講到好似咁簡單，佢引幅圖個手足已經去到搶槍，咁都唔滿意，真心嘅，佢自己同佢嘅近身都未做到咁激，咁點解唔去鼓勵而去批評呢？

不過，不分化，不割蓆，依位陳伯，對手足講嘢請正面少少，我明白熱血兄弟嘅苦心，但潑婦罵街係人都識，鼓舞士氣先係困難，共勉之。

咪即係無落過球場掂足球但講波，無入過馬場睇馬但講馬

難為仲有人幫陳雲兜

香港人始終太善良 下唔到狠手

不如國師你拍番段片教點樣打7人呀好冇？

黑警幾時死全家無後斷六親？

記住遮係篤要害！

國師話唔好就應該繼續做

咩恨鐵不成鋼
陳云根有乜資格恨
鄧小樺肥騰騰都會上前線嘅年代
淘寶冷氣老人乜都冇資格講
咁鍾意指點江山自己開三國志11打

比喻姐
到時打太勁 佢又出黎抽 失民意
張圖你睇得明嫁可

佢試下落場畀人打？

條友場都唔知有冇落過一次

丟國乜撚師 都on99 返屋企涼冷氣啦

屌，呢條垃圾咁叻就上前線啦，成撚日喺度單單打打

唔好再用善良呢兩隻字喇，根本就係懦弱，呃夠自己未呀

但係佢真係從未講過關於民意逆轉嘅嘢，佢話講民意係多餘。個圖我明，但係唔適當。

有去到前線的片？

要幾on9先會咁樣覺得！

佢自己仆親啫，
狗都費事理
仆得太傷狗又拉人，
手足保護功夫係唔係太好

仆親斷手腳個d，
一定係落雨開晒遮既時候，
同無人見到時
先會仆得咁傷

垃圾冷氣廢老
只識一直抽水攞光環
恨鐵不成鋼？ 人唔笑狗都吠

其實
和理非時，又話冇用，要勇武
勇武時，又唔見人，又話冇用，又話唔好睇

佢想點？

淨係出d 垃圾post 鳩up
青頭仔教人扑野

收皮啦冷氣國屍

好似條極品廢佬咁
瘋狂開冷氣抽水就最好

到佢見到多人buy又會話當初同熱狗已經話要以武制暴 勇武救港

封鎖熱狗post

收皮啦陳雲
你有無落過場做野呀
日日係到up
係咁勁既就落場罵走班黑警
唔爭在屌走埋林鄭啦

btw,遲區選 得熱狗同民建聯點揀好

特登講句模稜兩可嘅說話
之後普遍民意係升級嘅 就可以講 "一早應該升級 咁樣打幾吓有乜用"
民意係唔接受以武制暴嘅 就講 "呢班所謂勇武亂打人搞到運動失敗"

結論:陳雲好勁呀

做法唔完美 但可以改善
總叫踏出第一步 突破左心魔
算係唔錯了

國師咪係希爾頓中心訓緊覺

廢話, 蟈國係冷氣軍師最佳代表

打得廢就唔繼續？On9架？

酸完句口號酸埋首國歌，宜家真係全民勇武佢又出黎酸鳩人，條死怨婦樣衰少陣啦。

真係垃圾comment
仲衰過冷氣軍師
驚自己打錯野落晒兩邊注

叫條廢老帶頭啦 得個講字

可否唔好出條垃圾啲野，見到就想block

我唔係要批評佢依點，認真，二三百萬支持者，有幾多上過前線大家心照，對佢特別高要求係冇意義，代表佢有特別地位？我上面一段說話係對所有抗爭支持者一視同仁咁去講，我自己或我身邊嘅人都冇咁勇時，我都只可以鼓勵同支持。

批評係可以，但不斷批評，再善意都唔見得對手足士氣係一件好事，我講嘅原則只係咁簡單：冇上過場唔係罪，你願意係依個赤共社會公開支持抗爭，我都感恩，真係多謝，都係手足；只係，無論邊個都好，係抗爭陣營中，無一個人係可以踩係其他手足頭上隨便批評，就算已經坐緊嘅天琦都唔可以，我亦相信作為現時擁有最大光環嘅佢斬唔會咁做。

所以我對陳雲基於都唔不分化不割蓆，共勉之，希望佢能夠更發揮作用，去鼓舞士氣。

懷念升天南hahhahaha
Funny guy suddenly lost his consciousness

睇到就乞人憎

條友一唔食藥就日日岀嚟分化

示威者敢還手係好開始

打打下自然有技巧

其實真
個廢老俾手足打完仲可以企得番起身，之後話：「打死咗我一個中国人，仲有千千萬萬個中国人」，你話幾輕手啦

陳雲會咁講？

我覺得你老母寧願生舊叉燒好過生你

煩過系

共諜陳云根收order要維穩

真。冷氣軍師
食藥啦

幾時都話腦屍有特權，試下佢屌鳩梁繼平/ 屌本民青/ 屌願榮光/ 抄光復香港d言論係泛民講，睇下仲有無咁寬鬆 ‘’唔岩聽咪由佢‘’

只有租借法案才可以保障到每日無可疑屍體發現案不再發生.

冷氣國師

你講到佢真係好似輪藥食有得醫咁

agree
佢用緊激將法

ps
關節技又無
打又打唔暈人
仲可以企起身屌柒你
對面斬到你見骨
打到你骨折內出血
睇下你幾撚手軟

淨講拳頭嘅訓練,起碼都3-6個月. 一嚟個運動先3個月,二嚟D細路大多時間唔係讀書/返工就係發夢,有幾多時間接受具殺傷力嘅軍事訓練呢?

你落埋場呀馬陳雲 屌你只係識鳩up

次次見到一個行快兩步都心臟病發嘅阿伯畀十鳩幾個人係咁打完都重棟到喺度都覺得好不可思議

咁好正常,唔通巴頓或艾森豪亦揸住支槍係前線咩?

所以國師一直係屋企

冇佢份丫嘛
扮晒野話願榮光歸香港係唔尊重上帝
雨革果期又拎住自己首 城邦會戰勝歸來 黎打飛機
陳雲與天地同在？
雙重標準到

打完下一秒fa就衝出黎柒
真係唔好打算啦

佢只係我共諜一隻，遲早以武抗諜

老師今次成場運動有咩未屌過
連美國都屌過話冇用係後來急轉彎

雲狗就算啦

留意到啲知名青山院友唔敢入嚟

陳雲一係食藥一係落場打
咁樣好撚樣衰呀

叫佢落場囉，甘多個月影都無，鳩講佢至醒

激將法，當自己邊撚個，收皮啦

如果有泛民議員屌梁繼平，應該過萬負評。

想知幾時屌美帝

我都唔明點解樓上重會有人幫條廢老兜

大佬，人哋至少親身身處歐洲
唔好拎佢哋黎同陳雲比

咪撚侮辱呢堆名將

陳雲只係一件睇人捉棋但又要依牙鬆弶嘅死廢老

//我(陳雲)在文化沙龍講到好白，美國是想條例通過的，故此涂謹申解散法案委員會，美國也不發出外交照會，一味送香港人去被警察毆打甚至開水砲槍射擊，加速香港人移民和走資！你去遊行以為可以借助美國力量阻止條例通過？//

反美通常都有問題,無論係豬乸,國民黨或者南韓甚至日本都會係咁.
任由送中通過,其實已經係綏靖,不過依各種計算方法去解釋或安慰自己,都係綏靖.通過後,D人唔一定會走,可以更加豬化,連鬼佬都接受埋,未集體做豬囉.
所以陳雲反豬,其實自己都好豬.無咁複雜架,做返應該做,做符合價值觀嘅嘢,言行一致未得囉.計計計,最後係誤人誤己

對家唔係斬到見骨就姦殺 你唔打到佢冇咁隻手腳嘅叫你返歸有乜問題

失業禿頭冷氣廢佬

佢意思係應該打得重手啲 睇埋佢留言就知
佢之前啲post都有講過

係，依家岀街都可以比人告10年，怕咩打死人坐監？再者我地已經有十幾個手足被自殺

洗撚佢鼓勵咩 咁多聲氣不如落場教人點打好過啦 大師

次次講埋啲柒野畀人屌就話係曲線

主攻膝頭啦，側面大大力踩落去

對家想出手/已出手
私了冇問題

對家只係9up
唔好出手

萬一私了
要解釋前因後果俾記者知
特別外國記者

私完要文宣
中英都要

又係「陳雲意思係要你乜乜物物」
呢度冇人要聽佢支笛呀，要做就自己落場做

你未唔好聽 無人叫你聽
少少事就上哂腦

點解無人踢黑犬春袋？
挨個幾下棍無感覺咁

1.陳雲講嘢
2.陳雲黐線 食咗藥未 分化撚
3.陳雲黐線 咁準
4.重複123

陳雲食撚屎啦

咁勁自己上前線打啦
核彈都唔割

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[/red][/size=3][/b]

前線勇武唔係好推呢條友嘅咩

迷雲咪一樣追青山友條撚黎含

好心冷氣軍師唔撚落場就咪撚咁串啦
比意見還比意見
屌前線就唔係同路人

青山佬無做錯到
前線抵屌
軍師好波

咁陳雲就算唔夠膽落區示範我諗都要派佢d信息示範下，不過佢同佢班信徒睇怕都係剩係識係佢地d fb page用鍵盤打下字屌下前線就算，唔會惡得出樣

第一條片，最識打係搶槍嗰個，拎支嘢嚟挏佢腰，嗰個位冇gear
其他人就好似拎支嘢發下發下，對佢一啲影響都冇

又放陳雲件垃圾上嚟

陳伯連講嘢都口齒不清
有時唔係有落場就係有貢獻，文同武都係缺一不可，人哋一篇嘢唔知抵得幾多個所謂有落場
從來歷史上都係理論先可以超越時代

比著販民劉細良之流咁講開十幾個po屌到佢開花都似

咁想問佢個句「太沒用，不如不打，返屋企訓覺。」對場運動有咩貢獻？原來呢句野係理論黎既